全球反支那聯盟》台灣參與美軍主持19國聯合會議

參與19國視訊 國防部：透過專用保密網路進行
最新更新：2020/05/04 15:48

美國太平洋空軍指出，司令布朗（圖）在夏威夷當地時間4月29日主持視訊會議，與包含台灣在內5大洲19國的空軍司令討論疫情與今後合作。（圖取自網頁pacaf.af.mil）

（中央社記者游凱翔台北4日電）美軍太平洋空軍與台灣等19國空軍司令視訊談防疫，軍方人士透露，相關視訊會議、軍事外交，過去都在進行，「但不能說」。國防部則證實，與美軍網路視訊都是使用專用網路，透過保密措施來執行。

美軍太平洋空軍（PACAF）2日發布新聞，司令布朗（CQ Brown Jr.）在夏威夷當地時間4月29日主持視訊會議，與包含台灣在內5大洲19國空軍司令討論疫情以及今後合作；另外，韓國媒體拍到中華民國國旗與各國並列。

聯合
美軍太平洋空軍與台灣等19國空軍司令視訊談防疫，韓國媒體拍到中華民國國旗與各國並列。（）
參與視訊會議的各國空軍司令或領導人，包括澳洲、孟加拉、汶萊、加拿大、智利、法國、印尼、馬來西亞、蒙古、尼泊爾、紐西蘭、菲律賓、韓國、新加坡、斯里蘭卡、台灣、泰國、美國，以及日本航空自衛隊。

國防部上午赴立法院外交及國防委員會進行相關報告並備質詢，國民黨立委質詢19國空軍司令部視訊會議的議題，並詢問，此視訊會議是使用「軍用」、「民用」還是「商用」網路。

國防部通次室次長曹進平中將答覆，有關19國空軍司令視訊會議的內容，國防部不方便公開說明，但與美軍網路視訊的部分，都是與美方協議下的專用網路，透過保密措施來執行。

軍方人士接受中央社訪問時表示，中華民國國旗出現在美國相關軍事合作交流場合已非第一次，而是好幾次。台美軍事交流、軍售、訓練、演訓觀摩、觀察員指導，包括這次空軍視訊會議等，都一直在進行。

據了解，空軍去年也曾赴美國參與「F-16型機系統安全會議」、「C-130型機暨營運商暨P-3C型機使用國國際會議」、「愛國者防空飛彈軍官交流」、「UH-60M型機專管會」、「印太飛安交流」、「美空軍戰術飛彈及導引武器技術協調會」等多場與美軍交流的會議。（編輯：郭無患）1090504

唔好意思借少少位

疫情將快過，全球局勢大洗牌，明年八月後打Twitter戰線可能犯法

－－－
入去 撳 /task 拎任務
Retweet + Like + Reply
國際戰線長期好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

Task 2 目前缺人，入 /task2 幫下手！

光復香港，你我有責
國際戰線，多你一個好多

爭越南同印度

沒錯

口交部又要紮紮跳

耿爽：一小撮別有用心的國家.....

19國聯軍

加埋呢兩個就 可以圍鳩中共

Push

推

點解有新加坡嘅

印度就一定係親美
越南就係南海利益上要同美國配合

一個中國原則 只有一個中華民國

黎喇黎喇

冇中國份?

支那只能玩單機

地球聯軍VS支那

支那坡奶共但唔係蠢
美國一吹雞就即跪
大大個美軍基地係機場有得佢唔跪咩
無美國一早比印尼馬拉吞撚咗

不嬲兩邊瀨